(升級) 更改五大訴求，要求設立獨立調查署!! 委員會已經唔足以清查所有犯罪黑警

一定要設立獨立部門專查黑警，講緊查幾百幾千個，委員會最多拉得幾個。

同意，清查所有黑警
不同意，查部分就夠

但係xx處都係under行政長官，反而可能會冇左獨立性
直接解散政府，重組警隊應該好d

調整完再重組無得走